有無人覺得啲廢中特別用揭頁式手機套

柒撚到！

傻閪

手震退化揸唔穩部機驚跌爛關你咩事？

邊忽柒 大把港女用

鮑姐唔用case

多數阿姐會

其實呢類手機套有乜用，一用電話又要揭開，又易渣唔穩部機，影相又煩

斯文，有書卷氣

人人口味唔同

鮑姐

有得放卡

又或者當支架咁用，睇片一流

手機 銀包 二合一，好方便啊

（不過好似幾污糟）

用緊...Sorry.

唔用 單手攪唔掂

日本都好多人用，後生囡囡都有

我就左手寫字嚟嘅，次次用friend 啲手機唔反去後面都on99 咁隻左手卡住個on9蓋

你去日本九成係呢d套

保護個moon啩…

樓豬有撚去過日本咩

呢穫點撐你呀

部部都好dirty同埋好大部

咁又點?